香港任天堂代理寶源撐警

成班自稱黃既 走去買動物之森行貨

人地表明撐警 仲走去買

PM 文宣page叫提下人 唔好幫襯撐警 被已讀
繼續post 下memes 都唔提下人

新開間任天堂實體舖 係咪寶源開

垃撚圾

為左有機打， 原諒了

任天堂將寵物小精靈統一改中文名做精靈寶可夢個日就知奶共啦

買水貨

呢個係老任當人臭四 自己大袋既決定
但咪又係你有你叫 不過老任奶奶地架啦
隻乜撚野原神大陸game抄薩爾達 都唔撚理
平時人地漫畫畫少少佢地角色又告

邊間？

唔係跟台灣咩大陸好似係神奇寶貝同口袋妖怪

有冇人知eshop係代理定老任自己既？

呢期識買梗係澳洲eshop
香港eshop不了

啱啱買咗隻特價just dance

台灣先係神奇寶貝

Push

遊戲台某班老任畜生不願面對

唔係個個都知嘅咩
而家買親switch game 唔係數位就水貨

小學生自己比錢買？

小學生就唔使有道德？咁小學生可唔可以屌你老母？

淨係比錢唔洗教？
我唔會屌個小學生，會屌佢個識生唔識教既老豆老母

依家唔係淨係叫寶可夢咩 無左精靈呢2個字

推

錫你老母含撚啦死藍絲

反任撚以為執到寶姐
上年打仗已經喺post教人避買行貨
到今日仲話人扮睇唔到

好多人都唔記得咗

其實呢間講左好耐，上佢官網睇就知代理左咩game

咁就要搞搞佢

咪再on 9 比錢寶源撐警打自己人啦！

屌你老味個閪啦 屌臭你啊仆街
黑警殺咁多人，打咁多市民
撐警等如同市民作對，有生命既人都應該說不

屌你老母啦

任豚

屌你老母寶源，我哋呢代人由紅白機到Swtich 幾十年養大你條仆街，去撑警？全線罷買行貨，食撚屎啦，屌你老母！

垃圾

任豬=港豬

買日版>問題解決

聽倒睇倒果陣直頭連童年回憶都模糊埋
順便推下post

推一下，不過打機撚應該會少理

唔係咁天真覺得佢唔係藍到變黑呀麻，佢成班人都係福建佬黎，一早已經要Ｂａｎ九佢啦，唔好扮無知

又黎起個稻草人出黎打
成班自稱黃走去買狗源貨?講得出起碼唔該俾個證據黎
你入動物之森個post睇,大把呼籲叫人去買店買非狗源既水貨

利申,係直銷買水貨日版冇狗源貼紙

老任對香港人不嬲咁仆街
班任豬都唔好得去邊

前排“寶可夢”隻game推出同一日，咁岩撞正有抗爭行動，d鋪頭關晒

班任豚因為冇得出街買game而嬲撚到

任天堂本身都奶共
班弱智今日先黎醒

唔玩，不過幫推

嘩好撚型呀

上官網買Digital

玩動森買download

玩改機 玩翻版好過啦

去aeon買就得
直接同老任拎貨

要買 game 就搵黃店買👇

老任咪又係奶共 玩翻版仲好

我出晒水了 好想溝你

而家都有小學生走上街頭
你話呢

屌得好!

入外國網買動森啦大家

琴日經過寶源係黄金商場門市都大把年青人幫佢地買野

就係好多人都避行貨，依家先有鋪搣貼紙扮水貨
不過反任撚不嬲唔熟市況

咁又點唔通唔打機咩
你唔好飲東江水吖笨

明明ps4都係狗源代理 上面成班撿到槍咁係做咩

反任撚：屌老任唔使原因(真實對白)

屌你老母

行貨？不了！上去茶樓擺街站啦，仆街冚家剷寶源屌你老母！

海外網購算啦

反任地獄是一輩子的事

屌你老母兜得咁撚肉酸 含撚啦任狗

計我話唔打機算
三間玩主機嘅都奶共嘅

班任豚核突到呢

push

唔想跟車太貼 張圖邊度寫寶源

其實你地話可唔可以寫信俾日本任天堂
叫佢終止寶源既代理權?

哇好撚正義呀
點知轉個頭繼續玩狗源代理既rdr2 mhw

希望生化危機出嗰陣班人都咁正義屌柒ps玩家
唔好次次到ps game就縮

記得遲啲抵制埋bio3同rockstar出嘅game呀

講左好多年，仲有人去買

琴日見到好多人等AEON 開門衝入去買動森game
呢啲先抵讚

寶佢老母，柒名

細氣層

揾黃店取締佢老母

係Aeon買可以？

班任狗睇唔到架 你去遊戲台睇下 佢地自己將個po名改做pokemon 斬腳趾避沙蟲

任狗柒撚到 咁都可以幫任地獄兜

動森去Eshop 買dl 版
反正成日玩

寶源只係代理
咁都屌埋任記
連燈仔好野

自從搶咗隻mhp, 我就憎老任到而家

無買10幾年啦
屌啦星
搞到白貓變左垃圾操作
就係為左搞起自己隻垃圾game

黃店買任天堂香港代理

之前見到成班撚樣一早去排特別版 Switch

地球上得2種人 一種叫任狗 一種叫反任英雄

以後買水貨

人地唔係排aeon 咩

13/3 喎

依家浄叫寶可夢
任記：精靈？不了

好耐冇買過
電子版/上日森美森買

黃金新開個間？

元朗國事件

上日本Eshop買咪得

出switch個陣佢地串過馬撚
問下價好似問候佢老母咁
又帶頭炒機炒game食骨
本身都唔會再幫襯

pin 呢個

唔買行貨，買水貨咪得囉

呢排無狙擊班垃圾又走去買狗源

真，口裡說不

係！

agree
睇到就覺得唔買都唔係辦法
攪到佢無得再做仲好
研究下先

岩,遊戲台個邊都教人去黃店買水
或者數位版

小弟唔識寫日文信

老任咪又係藍
班任豚直頭藍到發黑

任豚最叻斬腳趾避沙蟲大法

一路都教緊
然係就話任豚扮睇唔到繼續撐
究竟係邊個扮睇唔到呢

pin呢個

大陸係口袋妖怪，呢個名係三地合體

要轉買水貨了

要打機 不了

任豚=遊戲界小粉紅

Sony 奶共你罷玩PS4 未

買水貨喇 唔洗唔玩嘅

突然諗起前排Sony 奶共，罷玩PS4 未

做人唔好雙重標準啦，好肉酸

利申買電子版

好撚柒 自己like自己comment 再逐個dislike 反自己嘅Comment 正宗毒撚

正如藍火蟻動不動就叫人斷東江水但就唔知有人可以飲井水甚至買外國貨飲用水一樣,
你就好似以為人地打機就一定要買註蟻貨而唔准人買水貨甚至選擇上網買數碼版一樣,
簡直就係豬頭豬腦

中國以前都係多睇台配版
卡通叫神奇寶貝
遊戲叫口袋妖怪（佢地老翻自己作嘅名）
所以鄰國人兩個都會叫係冇錯
不過而家應該傾向統一叫寶可夢

Ｐ牌仔帶風向，拉

班sony死忠最近受到太多刺激
係要發洩下 明嘅

都話左話老任奶共多啲人撐架啦

上年打哂J death stranding獨佔呢樣嗰樣
後黎驚賣得唔夠多又縮沙話會出pc打定預防針
依家到horizon

PS5比XSX打到啪啪聲 要搵野轉移視線

由pk mon改名做寶可夢
已經冇再買任天堂產品

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

唔係所有switch遊戲中文化/行貨都係寶源獨家代理，即使係寶源自己個網寫嘅合作夥伴都唔一定係獨家
（e.g. CAPCOM）

任天堂自家出品嘅行貨game先係寶源獨家代理
（豐澤/Aeon/Uny 遊戲方面未證實）
（主機就一定係任天堂直送）

至於日版水貨亦有機會係寶源代理
留意盒背有冇代理商貼紙

另外 黃金新開嗰間
NSEW所謂 “任天堂正規商品販賣店”
係寶源自己開
前身就係misonin
= 金源 = 寶源

直接買下載版同買水貨係一個唔駛煩、直接避寶源嘅方法
但唔好一刀切淨係叫人全部行貨都唔買，好似隻隻game都係寶源獨家代理咁
仲有幾間代理批發商做香港市場
佢哋死晒寶源可能都未死，到時又係益寶源獨大

白貓都係垃圾

買任天堂已經夠on9架啦
仲要幫埋撐警寶源
你話抵唔抵?

任狗不願面對

胖可丁成龍

直接eshop買係咪一毫子狗源都賺唔到？

所以大家買水貨啦
唔好益狗源

任狗一早奶共d人仲走去玩

Sony 奶共你罷玩ps4未？

毒撚有機打 理撚你咩立場
睇下精品 明眼人單野 初頭俾人狂屌
前排捐少少 防疫物資 即刻俾人大讚 良心企業
你叫啲人晤好 買行版 佢地彩你都有味
利申 好少買實體版

任狗都撐共啦

Sony 奶共你罷玩PS4未？

Sony 都撐共喎

任豚post一早叫人唔好買寶源貨，係你班hater鍾意屈人係藍絲，同樣嘅post其實一早出過，係樓主唔知瞓咗幾耐

遊戲代理商寶源送花牌撐警，以後只買水貨game或download版

好彩ps4仲玩得

屌你呀

已證實黃金間NSEW係狗源既，唔係任天堂官方開

吓Sony 奶得仲甘喎

請問閣下係咪罷玩PS4

welcome to 2018

任天堂正規商品販賣店=寶源
寶源仲要獨家代理任天堂自家出品行貨game

究竟任天堂同寶源有咩密切關係，而家一見任天堂 好自然就會諗起撐警

無人答我Sony 奶共係咪罷玩PS4

成班呢埋晒，得淡笑

吓Sony 奶得仲甘喎

請問閣下係咪罷玩PS4

等你應我呀，唔好扮睇唔到呀懦夫

上星期去補習，個小朋友小二已經識屌鳩黑警

班毒撚搭巴士搭地鐵 出街食飯返工都要拎住部遊戲機出黎玩
返到屋企就攬隻“寶可夢”公仔訓教

S

所以遊戲台同玩具台
班友 平時嗌光復香港就叻
打機玩玩具同革命就分得好開

係咪應該繼續屌雞丁？雖然係中學生

雞丁，非常對不起

毒能咁快惱羞成怒

推，做人唔好雙重標準

無買任地獄好多年啦

喺連登唔反得sony第一日知？

推 成班冇骨氣
口講抗爭 身體卻很誠實

on9 邊個買港行

買咗水貨囉 想點

黃金間NSEW係狗源開，唔係任天堂官方開

睇店名同電話no.

玩任天堂都係垃圾
名又跟大陸起
代理又撐警

行信用二樓張bio3海報左下角大大個狗源logo

你咪又睇CCTVB奶19倚天大劣妹
迷若...收皮啦

信和

吓Sony 奶得仲甘喎

請問閣下係咪罷玩PS4？

何東妹你條廢柴肯應我未？

狗源係capcom代理

你老母俾支狗屌完生撚左你件賤種出嚟

揾到老豆未？

關你撚事咩屌你老母

用撚下腦先出post啦

正想問係唔係寶源

雙重標準真係好肉酸
笑死

究竟索尼同香港警察有咩密切關係，而家一見索尼好自然就會諗起曱甴打手足

冇玩P4喎

毒撚唔玩唔得
去個廁所痾屎都要拎部遊戲機出玩

amazon買switch game

你睇吓新舊譯名對照先

【正視聽】香港攝影師喺攝影比賽被河蟹，唔係因爲Sony，係因爲比賽主辦嘅WPO世界攝影組織已經被中共滲透

屌 玩緊pokemon master

大陸以前係叫口袋妖怪 其實個名親台港多啲
以事論事呢個改名唔算奶共
如果負皮麻煩你解釋俾我聽呢個名點奶共法

然後有大陸譯名？

逼我買水貨

有無人整個list
唔可以玩任天堂
唔可以睇marvel
唔可以食藍店

仲有d咩唔可以做

似係gamefuck 想統一中華地區譯名，又懶得為香港地區再細分一個版本。

買水貨好耐了

誠如各位所知，《神奇寶貝》正式原名《Pokémon》，台灣稱「神奇寶貝」，香港稱「寵物小精靈」，中國原本俗稱「口袋妖怪」後改用「神奇寶貝」，直到 2010 年官方中文名稱才更為《精靈寶可夢》。

相關人士稱，當年之所以捨棄《神奇寶貝》與《寵物小精靈》再於兩者名稱在中國已經被很多註冊商標，最後只得在中文裡面找尋與「Pokémon」類似發音，最後才會選擇「精靈寶可夢」。

咁講,老任最早正名就係搞大陸口袋妖怪個名,咁我話佢直頭反共啦...仲奶咩共

唔可以打機

講左好撚耐啦 次次行過狗源仲人頭湧湧

反任撚：我唔理，我話奶共就係奶共，你唔認同你就係死任豚

條撚樣褔建幫黎

推
好多話自己係黃嘅都唔知

啱啱買左水貨 萬一有壞去邊整？

記得嗰陣都好多連登仔撐

唔只撐警，你睇佢地早一兩年春茗有中聯辨高官到賀，背景應該唔簡單。

我接觸果d小學生，高年級的已識得分。佢地煲100毛的片多過好多大人。

唔只老任，ps4碟版都好多係寶源。因為capcom等都係佢地partner.

要買就水貨或者online do版。

*官方online store download版

岩岩先見有po買港行機

原來有人唔知？

原你老母

Switch都賣埋

好多人唔知

ps4

我識果d小學生聽過連登但冇上

嘩屌班任豚好撚大支野
起勢係到屌人
到班黑警有咩分別
錯既係你地
我地無錯咁

皮卡丘 可以駁台灣都係咁叫 但係你可以整多個香港版 根本當你臭四硬食啦

好期待bio3 出個陣會有幾多人買中文版

買水貨都唔買你行貨啊，垃圾

點樣轉國家？求教學

好撚多口講係黃
實際又走去買行貨
幾個月前一早講明任狗香港代理係狗源
人哋送埋花牌撐黑警
班仆街仲要走去買行貨
咪撚講咩支持黃色經濟圈
仲衰撚過啲藍屍

好彩冇幫襯過

iphone *** 都奶共唔駛用

大把港豬/黃絲都係買行貨
不過只係唔講出黎等冇人知

最佳例子 呢個ON9樓豬唔post出黎邊個會知
Switch 港行有貨喇

聽講AEON貨唔經佢

玩電腦GAME咪算

精警

btw,有fd想買機,
黃店果d得唔得
定叫佢買水貨就算?

AEON, Apita/UNY, 豐澤都得

如果要買中文版可以點
可以揀語言果D已經係AMAZON買

買邊度既貨都有哂咁多語言

之前有巴打話唔係隻隻GAME有

任天堂出既就隻隻都有
除非本身真係冇中文(例 Splatoon 2)

其他就睇下係咪以下呢堆廠

但黃店是咪都唔得?
因為驚d細舖會執

連登仔就唔好再玩任天堂啲嘢，去買水貨啦

買水貨邊間好?
利申：新手

買水貨囉

小學生都做勇武啦on9

皮卡丘 寶可夢都知咩事

要幫襯黃店的話，機同手掣可以買。年費/psn 儲值卡都買得。二手game都可以。

3個名都好聽過寶可夢

機戰雖然有香港版，但都只係高達系列用香港譯名，其他機械人都係用台譯

未必
多啦a夢牧場，日文版同中文版係分開出（版權問題？）

屌推

牧場都唔係任天堂出
唔係所以switch 既game都任天堂出既

係咪全部ps4同switch都係撐警代理？

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

其實呢個post詳細啲

721 831 101 1111

R星2k轉左會好耐

Marvelous都係

張圍out又唔改
狗源想攬炒

ringfit開始買美國貨

遠離藍店，好人一生平安

好耐之前PS4同SWITCH 都轉哂ONLINE STORE 買GAME 了

呢個係狗源既事喇
唔改返或者澄清返關係因此影響到R星 2K業務比人告都抵撚死
我無責任幫佢改埋圖掛

索任都奶共
鋪頭話之你藍定黃，供貨來源都黑底
班實體撚同二手撚幾時先肯全部買dl版隊冧零售業

冇人討論amazon 買game?
雖然暫時唔送hk

有中文?連運費幾錢

特典key香港account係咪入唔到

推到識買為止

唔放game其實買數位版真係算9數
依家去鋪頭買game真係好似去乞咁
真係畸撚形香港遊戲界
俾錢仲要受氣乜撚嘢玩法屌佢老母

發覺d game舖大多數態度都係好差
閪口閪面 好似求佢賣game咁
新出既game又唔痴價錢 玩海鮮價
所以真係買數位好撚過

買水貨啊

果條傻西毒撚直接block

依家買老任野直接買水貨/唔經狗源既貨

寶可夢係支那話音譯
只求易讀，不求甚解
完全就晒支那人

所以咪話好似向佢乞咁
佢老尾俾錢買嘢仲要受氣用港豬心態根本係唔可以接受
寧願俾貴少少用信用卡買數位好過
PSN有人同你夾仲可以半價

（不過有時d game好仆街係實體版嘅初限dlc數位版係無..............鍊金房件衫就係一個例子

大細機都有玩數位版好撚爽，有時自己雙開玩，冇fd都唔驚

香港正常態度既鋪(唔求笑容迎人都咪黑面欠左佢款)

一隻手數得哂

係 唔求笑容
但d game舖問佢隻game幾錢
佢都要閪口閪面 仲要專登慢慢黎咁 唔知想點
而家ps只會買數位

原來小學生唔使有道德